岩岩旺角街頭個呀姐鬧到green object都舉手讚好

呀姐勁呀，鬧到現場啲人拍哂手掌
有幾個green object 都比like (雖然應該唔係真心）
然後有一隻green object叫其他green object：唔駛理佢講啲咩架

有個mk姐姐 走埋去比人班狗叫佢番轉頭

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

D垃圾就係要攞嚟賤，咁L終於俾人屌

如果係後生啲既屌佢地咪只會比人拉